連登防禦力真係好勁。。。。。

年中咁多核彈係連登引爆都死唔去